今季英超將會由一隊未攞過嘅球隊攞到。

邊隊榜首，答我！

紅軍！

熱刺

熱剌

愛華頓

狼隊

屈福特

無一個回覆係覆緊樓豬

猁冠軍有1.53倍，樓豬訓身咪發達

#2 block 左？

仲唔到熱刺

一開季高水買左啦。

又燈

邊隊未豬過，答我！

psg

燕豪芬

輸過一場

我地利記

皇馬